財經新聞：呂布軍「連燈力」已於今早全數賣出FUTU，初試SH卻終以連敗收場...

第十回軍議

第十戰，呂布於軍議後於GME FUTU EYES之間選擇了FUTU作為第十戰戰場，以$158.76買入FUTU但其後馬上暴趺，智者曰「低買高賣」，呂布敗仗經驗充足，臨危不亂決定盤前不作拋售。直至開市途中曾回升至+3.23%，未足以派燒賣以及不少臣子建議SH擺過夜。呂布軍直接駐軍到天亮卻無以為繼，終以$152離場，虧損4.26%。
兵敗FUTU。
時至今日，十回軍議敗陣八場，已接近歷史低位，看能否一戰定江山收復失地。

目前「連燈力」呂布剩餘793.08HP 累計虧損20.69%
現時數值：武力１００ 智力７５

消息指主席及大將呂布將於飯召集第十一次軍議，將減少操作至每日一次以防損失，並有再戰QQQ之意。

呂布：奉先佩服。

sh 1日

笑死sh1日

Sqqq

Tqqqqqqqqqqqqq

all in sqqq

咁都有得日日輸

SQQQ

將軍做咩sh一日

想問你好耐
你嗰一股可樂係咩事？

本將後悔無聽你講

應該係等佢輸極都有錢食個飯

買得Fufu 一早應該預咗會輸啦

文采幾好

GME

消息指主席及大將呂布將於飯後召集第十一次軍議，將減少操作至每日一次以防損失，並有再戰QQQ之意。

係唔撚係呀 大將

將軍顧掂自己先啦
你隨時輸到要賣貂蟬出嚟還債

佢唔出黎做本將邊有錢買股票，今晚有機會注資回血!

未將建議全數買音 BA (波音）

將軍入百度啦
遲下大爆升 到時贏左請我食兩串燒賣

手頭好緊

痛唔痛

將軍你一走左SQQQ火箭咁升

買股票係咪一定要賺錢
我真係好鐘意可口可樂

「沒關係，姓呂的什麼也不怕。」

今晚本將開設新戰線

幾時買tsla

且看下回軍議

屌你啦

好撚正

咪亂黎屌你
入GME好啦

Allin nndm

智力75

堪用啦

睇你（地）玩重精彩過自己玩

你地全部野玩即市 高位入低位放

所以唔好話我燈，係連登燈

sqqq

btc 上就買riot 啦

玩埋港股牛仔

今晚左一巴右一巴

港股不了，要上班阿軍師

已經係左一巴右一巴左一巴右一巴左一巴右一巴收返兩巴再左一巴右一巴

入過啦 gme靠實力 強如將軍都打唔低

大勝GmE

Gme啦

gme!!!

我都係講入gme 搭沉妖道隻船

認真回答你
牛牛送比我

將軍! 小的是軍中無名獄卒
近日被派往看守準備還債的貂蟬
將軍與貂蟬一往情深 小的於心不忍
今日決定不再藏私 贈予將軍4字真言
PINS
反勝的號角將會響起!

將軍我32857友情價幫襯貂蟬

本將軍將分辨軍師團中誰忠誰奸！

PINS咁冷門都要搞，有冇人性
我提議支拿電車NIO

溫候再入手sqqq既話，就入tqqq應該等收錢。

Tqqq

Tqqq+1

TQQQ！！！！！！

你點分

小的願與將軍一同SH PINS
切勿亂信奸臣進軍換電四驅車NIO

TSLA

將軍，相信我哋多次

買arkk啦屌
120掃呀

Nio
將軍係時係將亦兔換車

將軍買TSM一定會補升

gme啦
今晚上400不是夢

Nio

將軍請聽屬下一言

我夜觀天象，為將軍占卜問卦得出：
「sqqq必不久於人世，qqq日後必歸將軍。」

請將軍今夜帶領眾將士進攻qqq

將軍！ 科技納指已是無力回天的廢票
倒不如追回平穩發展之舊物

本人得知巴郡中內有神仙
投資巴郡甲乙之地必可獲利甚豐！

sqqqqq

樓主好富貴

Rblx

為表忠心
今晚將緊隨將軍出兵

買樓豬對家既睇緊樓未

巴郡乃易守難攻之地

本將今晚新設一周戰線可以考慮

開戶送一股xxx啲fd?
你知有得用碎股單賣左佢

留係度囉
我都中意飲無糖可樂

可能到時真係留番起買可樂飲

快啲開post

食埋個飯先得唔得呀

巴郡派1股斥候去刺探軍情咪算

fngu/fngd?

末

買KO同JPM咪算

軍師你知唔知sh係咩意思

殊

建議今晚重倉SOXL殺盡他媽各方廢淡

all in sqqq啦

我隻狗叫GME

TQQQ

想睇gme

屌你唔好呀
唔好燈啦屌你

gme 燈多棍 未入夠貨

Raas

小弟武將智力低

Tqqq all in la

gme all in

GME!

gme

入GME啦

CCIV

all in gme啦
今晚400啊

上邊好多內奸想將軍去GME送死

入TQQQ燈爆個市

RBLX

食咁耐架

All in 多次富途啦，邊度跌低，就邊度企返起身

咁輸法遲早一股都買唔到

最尾要買仙股

將軍唔好南下打水戰呀⋯
我條泳褲唔係好穩咋

xl fleet

GME 一個禮拜啱哂

今晚gme 乎？

Gme

大家目的就係咁